屌這星 愛回家兩個中醫師勁撚正

佢話針灸個下我睇到射左

你條撚樣想放你支針入人地個灸？

屌你又開

我借左你包針

連主持都要放針

巴度你都幾得閒

抄名狗 你敢唔敢放

等開季

我搭黨鐵放火

你知就好，快還

報左 你等坐

想比人打多鑊？

諗起bio4最尾研究所啲怪

左邊矮啲嗰件正到

矮勁大波 起碼E

進化到剩係見到針就射

淨係知冇圖

屌

遠鏡 2000
近鏡 500

尖尖碰碰拳

IG?

阿滕贏哂

tvb出名多雞

支那針

垃圾po

明星同點分

仲睇tbb愛回家

屌你老母仲睇tvb

點解唔睇得

男人老狗條底褲粉紫色

請收皮

你肯定佢係男人?

仲睇tbb香港點會好

都ok但點解

有得吊你唔吊？

不如block撚咗樓主佢。一 了 百了 咁撚樣衰都話正

冇所謂 你損失

煉屍？

Hellraiser

口上說不又推上熱門⋯⋯⋯

樓主tvb打手

但正唔正先

好正 根本邪骨技師咁

我唔知邪骨點

大波波

拉

blocked

冇所謂你損失

好有雞味

pinhead

遠睇誇啦啦
近睇吹喇叭

你勁老套

右邊幾得

CCTVB 不了